沙田法院聲援手足 防暴落地

全部和理非 唔通驚我哋劫犯？

祝你早死早著囉咁

驚你攞塊閪當八達通去du

己有案例香港警員己被多個西方國家禁止入境
美國有案例
馬來西亞己拒絕所以警員移民
新西蘭有案例拒絕其子女留學
大台灣國 拒絕警員進入
大日本國 大韓國正在準備相關法案

死全家啦柒頭

勁

GoPro 呀

你個名改得冇錯 你同你d曱甴frd一齊咁既下場

前晚粉嶺炸彈案手足都係

呢隻狗你黎架？呀蛇mon得咁實

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

狗都識維持治安 咁condom都得啦
黑警除咗黑暗醜惡之外仲好撚蠢架

唉....兔兄覺得如果用條命可摸耳去叫醒班黃絲傻豬

港共指定condom=黑警暴徒

Hi少數派

用邊個條命先？同路人就唔需要

我條命

講真，真係好心痛
到2020都未睇清呢一切既蠢豬

咪傻啦 唔好作過度犧牲
當你連條命都冇埋就冇得再付出